做咩都好 記得be water 唔好留太夜 每件事唔好做太耐

一入夜 人少左 無咁多路人掩護 手足好易俾狗咬 或跟蹤返屋企 天一黑就散水 每樣野睇住時間 夠鐘就走 學撐警b 話 人無事先做到世界冠軍嘛

日頭抗爭 夜晚狗狗會接力宵禁幫我地打擊大商家 我地夜晚轉做冷氣軍師睇狗狗點樣搞死香港夜生活商圈

唔好再有手足被咬啦 做咩都留意四圍 睇清楚先做決定

依家港鐵宵禁 10點後人流已經大跌

9，10點要散

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

推